愛國歌手劉樂妍最新單曲「CHINA」電爆垃圾台毒覺青仔

被封為「女版黃安」的劉樂妍過去爭議不斷，日前甚至強調「中國是現在全世界最安全的地方！」讓不少台灣網民看傻了眼。近日她從未曝光的單曲〈CHINA〉，突然被放上YouTube播出，再度引來網路惡評。MV曝光後，劉樂妍不滿在微博發文，強調這支MV花了上百萬拍攝卻拍壞了，更坦言「我要扔掉了，這是垃圾。」

該單曲曝光後，劉樂妍近日在微博分享多則媒體相關報導，寫下：「我翻不了牆，不知道台灣媒體哪一家在報導，這個MV，花了100萬，拍壞了，整支我都不要了，所以我從來沒有宣傳過，我要扔掉了，這是垃圾。」質疑是有心人士將MV外流，更痛罵「你們偷了一個我根本不要宣傳的MV，High成這樣真的好像智障哦，天哪」。

得到了愛支病

佢話CHINA是垃圾？

呢啲咪叫輸打贏要囉

哎呀Sor 條友冇贏過

支支支支支 支支支 電子支付